熱烈慶祝沙皮狗分身R730(狗隻#137604)終於被ban

祝 陸續有來

同老鳳作對咗咁撚耐，咪又係要ban

人嚟 笑

永Ban？

當然係永久ban
佢account開過嘅post已經冇晒

老鳳今日突然搵晒佢啲回覆出嚟追擊
冇幾耐就ban

佢係沙皮狗分身(仲要自爆完又唔認)
成日追撚住老鳳吠，企圖搞分化
係最賤嘅五毛狗

熱烈地彈琴熱烈地唱

攻擊老鳳嗰堆post全部都俾R730日日推緊
唔知之後係咪沙皮狗真身推呢
係就可以ban埋

抵死

人嚟咗 笑

前日係奶波魔舉報po見過有人po bam圖
唔知佢係咪quote咗bam圖
同魯柒同樣下場

共狗冇閪屌要打飛機就會衰鹹濕

處決呢隻狗
係保護連登嘅重要一步